過左個幾月，仲有好多廢老同中產係好無知

過左咁耐，點解仲有咁多人睇唔到真相？或者睇左依然覺得唔係真？又覺得我地係收錢？

文宣 好重要。好多廢老同中產仲係活係自己世界度，根本唔肯去了解多啲，唔會得登去了解，淨係睇無綫同Facebook，仲有大把呢啲人，我屋企成家就係呢個例子。

[1. 民間記者會
-令唔同媒體都知道所有真相嘅片段，唔好俾機會啲狗嘅記者會洗佢地腦，同時我地都要洗返佢地腦。
-記得課金俾蘋果同立場，雖然佢地未必搞到記者會，但係就可以有多啲資金從唔同渠道報導手足一直以黎嘅付出。

2.持續罷工/集會
-令香港經濟倒塌，暫時都係無曬出路之中嘅出路。

3.勇武的手法
-可以主要搞9啲狗/狗兜，搞太多次路面/交通可能會更加激氣廢老/港豬企硬自己立場，所以唔好俾位人入你係搞亂社會運作。
-Be water ，浪費警力黎到現場果陣就即刻轉移陣地，玩9佢地。
-尊重最前線勇武嘅決定。